<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on IHR FAHRRADGESCHÄFT IN WIEN</title>
    <link>https://ig-fahrrad.at/</link>
    <description>Recent content in Home on IHR FAHRRADGESCHÄFT IN WIEN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://ig-fahrrad.at/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fahrradservice</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/fahrradservice/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/fahrradservice/</guid>
      <description>FAHRRADSERVICE MITTEN IN WIEN Wer sein Fahrrad liebt, der schiebt&amp;hellip;&#xA;&amp;hellip;es regelmäßig zum Fahrradservice bei IG Fahrrad&#xA;IHRE VORTEILE UNSERES FAHRRADSERVICES AUF EINEN BLICK: Mitten in Wien&#xA;Der Fahrradservice von IG Fahrrad sorgt dafür, dass du dein Fahrrad nicht schieben musst! Bring einfach dein Rad in folgender Filiale vorbei:&#xA;Mit/ohne Termin&#xA;Du kannst uns dein Fahrrad innerhalb 24h wieder bei uns abholen – gegen einen Aufschlag von 30 €&#xA;Mit Express-Service</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gebrauchtfahrräder</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/gebrauchtrader/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/gebrauchtrader/</guid>
      <description>GEBRAUCHTE FAHRRÄDER TOP RESTAURIERT Ein Rad für jeden Tag top serviciert &amp; STVO konform!&#xA;alte &amp; kaputte Teile -&gt; NEU!&#xA;mit Mobilitätsgarantie!&#xA;WAS DU ÜBER UNSERE GEBRAUCHTRÄDER WISSEN SOLLST Jedes Rad ist serviciert und StVO konform in Stand gesetzt. Alle kaputten und alten Teile werden erneuert. IGF Gebrauchträder haben eine Mobilitätsgarantie von 3 Monaten. Bei uns findest du gepflegte Mountainbikes, Trekking, Rennräder, City Bikes, Kinderräder, Elektroräder&amp;hellip;&#xA;JETZT ANFRAGEN UNSERE GEBRAUCHTRÄDER IM ÜBERBLICK Hier findest Du ein paar Beispielbilder zu einigen unserer Gebrauchträder.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bikefitting</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/bikefitting/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:29:01 +0200</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/bikefitting/</guid>
      <description>Bikefitting in Wien Bikefitting ist der Prozess, bei dem Ihr Fahrrad an Ihre individuellen Bedürfnisse und Körpermaße angepasst wird. Dies verbessert nicht nur den Komfort und die Effizienz, sondern kann auch dazu beitragen, Verletzungen vorzubeugen.&#xA;Warum ist Bikefitting wichtig? Ein richtig angepasstes Fahrrad kann erhebliche Unterschiede in Ihrer Fahrleistung und Ihrem Komfort machen. Hier sind einige der wichtigsten Vorteile eines Bikefittings:&#xA;Komfort: Vermeidung von Schmerzen und Beschwerden während langer Fahrten. Effizienz: Optimierung Ihrer Tretbewegung und Energieübertragung.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mobiler Fahrradservice für Unternehmen</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/b2b/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/b2b/</guid>
      <description>Ihre Mitarbeiterinnen und deren Sicherheit und Fitness sind Ihnen viel wert?&#xA;Sie haben jetzt die Möglichkeit, ihren Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern ein mobiles Radservice anzubieten. Die Räder werden direkt vor Ort in Ihrem Betrieb gewartet und repariert. Wir kommen mit einem 3 x 3m Zelt und benötigen lediglich etwas Platz vor oder auf Ihrem Firmengelände. Wir arbeiten österreichweit.&#xA;Ihr Unternehmen steht für gelebte Verantwortung. Förderung der Mitarbeitergesundheit Nachhaltige und umweltschonende Mobilität in Ihrem Unternehmen Umweltbewusstes Unternehmensimage 1 Gemeinsame Planung und Terminvereinbarung</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fahrradreparatur</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/fahrradreparatur/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/fahrradreparatur/</guid>
      <description>FAHRRADREPARATUR IN WIEN VON DEN PROFIS &amp;ldquo;Die Ehe ist eine wunderbare Erfindung, aber das ist ein Fahrradflickzeugkasten auch.&amp;rdquo;&#xA;*- Billy Connolly (schottischer Komiker und Schauspieler, 1942)&#xA;Wenn für die Fahrradreparatur der eigene Fahrradflickzeugkasten doch nicht mehr ausreicht, dann bring dein Rad doch einfach zu IG Fahrrad! Du findest uns zweimal mitten in Wien!&#xA;Neuräder &amp; Werkstatt Westbahnstraße 28&#xA;1070 Wien&#xA;Anfahrt in Google Maps DEINE VORTEILE EINER FAHRRADREPARATUR MIT IG FAHRRAD IM ÜBERBLICK: Ohne Termin Express Reparatur Mitten in Wien DIE 3 STEPS DEINER FAHRRADREPARATUR BEI IG FAHRRAD: 1 Richtung ausloten Wir machen die Erstdiagnose und du entscheidest wie es weiter geht.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fahrradverleih</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/fahrradverleih/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/fahrradverleih/</guid>
      <description>E-Bike mieten in Wien E-Bikes werden immer beliebter. Sie sind vor allem ein guter Partner bei längeren Touren und bei großen Steigungen. Wien ist zwar nicht San Francisco, aber Amsterdam eben auch nicht. Vor allem wenn du dich auch nicht davor scheust die schönen Weingegenden in Wien zu erkunden ist das E-Bike ein sehr wertvoller Begleiter! Hier die Kosten für dein E-Bike im Überblick:&#xA;Kosten Allgemein&#xA;angegebene Kosten inkl. Fahrradschloss weiterer Langzeitverleih auch auf Anfrage möglich alle Fahrräder sind StVo konform und verfügen über Dynamolicht E-bikes</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fahrradzubehör</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/fahrradzubehor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/fahrradzubehor/</guid>
      <description>FAHRRADZUBEHÖR - MEHR SICHERHEIT DANK FAHRRADHELM &amp;amp; CO Gutes Fahrradzubehör ist unerlässlich wenn du sicher im Straßenverkehr unterwegs sein willst. Wir haben in unserer Filiale in der Westbahnstraße ein umfangreiches Sortiment qualitativ hochwertiger Zubehörartikel.&#xA;Das richtige Fahrradzubehör ist ebenso wichtig wie ein richtig eingestelltes Fahrrad. Das Zubehör erhöht nochmal das Level an Sicherheit und Komfort, wenn du auf deinem Bike unterwegs bist. Vor allem für die Sicherheit sind manche Artikel unerlässlich.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jobs bei IG Fahrrad</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/jobs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/jobs/</guid>
      <description>Jobs bei IG Fahrrad Da wir unser Servicenetz österreichweit vergrößern, suchen wir Mitarbeiter für folgende Positionen:&#xA;FahrradmechanikerIn Sie arbeiten in einer Fahrradwerkstätte in einem Team von MechanikerInnen. Sie reparieren und servicieren Fahrräder aller Marken u. Preisklassen, E-bikes sowie Gebrauchträder. Und führen einfühlsame und serviceorientierte Beratungsgespräche auch mit technisch nicht versierten Kunden.&#xA;FahrradfachverkäuferIn Sie arbeiten in einem Fahrradfachgeschäft mit einer hohen Ausrichtung auf Beratung u. Produktwissen u. allen fachspezifischen Anforderungen rund ums Fahrrad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/contact/</guid>
      <description> Wir freuen uns über Ihre Anfrage! Vorname* Nachname*&#xA;E-Mail*&#xA;Radtype oder Thema der Anfrage&#xA;Nachricht*&#xA;Ich habe die Datenschutzbestimmungen zur Kenntnis genommen. Nachricht senden </description>
    </item>
    <item>
      <title>Standort &amp; Öffnungszeiten</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/standorte-oeffnungszeiten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/standorte-oeffnungszeiten/</guid>
      <description>STANDORT &amp;amp; ÖFFNUNGSZEITEN IG Fahrrad – Westbahnstraße Adresse: Westbahnstraße 28, 1070 Wien&#xA;Öffnungszeiten:&#xA;Di-Fr: 11.00 bis 18.00 Uhr Sa geschlossen Geschäft: +43 660 76 55 893&#xA;Standort auf der Karte </description>
    </item>
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://ig-fahrrad.at/ueber-uns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ig-fahrrad.at/ueber-uns/</guid>
      <description>Unternehmens – Kurzbeschreibung Wir sind ein erfolgreiches Unternehmen im Fahrradeinzelhandel mit Schwerpunkt auf Services rund ums Rad f. d. Alltagsradler u. Radprofis.&#xA;Als Radservicespezialist fühlen wir uns dem Alltagsradler verpflichtet. Wir unterstützen alle Formen der Fahrradleidenschaft und fördern das Radfahren als Lebensgefühl.&#xA;Unternehmensgrundsätze: Ökologie und Nachhaltigkeit in alle Unternehmensbereiche Kunden- und Mitarbeiterzufriedenheit ist oberstes Unternehmensziel Kooperativer Führungsstil mit größtmöglicher Eigenverantwortung der Mitarbeiter Unterstützung von sozialen Projekten Förderung eines familiären Teamgeistes im Unternehmen Ständige innovative Anpassung an die wirtschaftliche und technische Entwicklung WOLFGANG Inhaber</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
